如果14年佔領既唔係金鐘 , 而係.....

會點呢

唔明你想講咩

14年社會仲未接受到勇武
而家大家都開化左好多, 對比起警察瞄頭射擊, 縱容黑社會打人, 濫用私刑
我地既勇武已經係斯文, 細力好多
唔用勇武回應, 唔通我地仲要任由呢班黑警魚肉呀 ?

14年社會連和理非都唔太接受到
14年黑警仲未咁黑 (或者D黑野未浮晒面)

好難就咁比較

機場呀